打機嗰陣遇到牆國人民

會不停叫佢哋做Batman